［急］喺屋企追緊post嘅出嚟幫手守夏愨道

發夢見到大量人喺龍和擋緊狗隻，狗隻包圍網就快完成，夏愨撤退路線唔夠人守

推